求錄音硬件推薦

打算買支portable recorder
筆直2500內
想錄室內類似asmr // 戶外自然聲環境聲
目前睇中tascam tr100 mr3
有冇更好選擇？

push

想放我支Dr 22 wl,發夢比犬撞到爛但仲錄到冇音色上影響

連登冇乜人用咩

Zoom H6

thanks
但我聽compare tascam tr100 mk3
好似好聲過h

只用sony

有冇推薦呀

Sony pcm系列
睇你畢直
你上佢網睇

pcm-d10

Zoom h5/6
可以usb直插電腦當電腦咪用，有配件可以換個咪頭，又可以額外插咪用，正面又有扭掣清晰見到咪嘅gain有幾多

同價位嘅tascam無咁多功能